沙田有電單車裝狗

係咪得我一個唔明

so?

我都唔明

?

司機前面咪有隻金毛囉

樓主係咪想講隻狗好乖啊？

最緊要唔好出事

超載

仲以為係見到地炮會叫果啲

+1